屋企唔比養寵物，偷偷養咩動物係無味?

最好係有毛，好好摸

同屋企再傾下
唔好害左毛孩們
偷偷地養對佢地成長唔係咁好

我囉，又冇味又有毛。

龍貓

蟲類 蜘蛛都有毛

水族

狼蛛

毛毛蟲

無得傾，最多去下貓咪咖啡店

咁你去啦 唔好偷偷養

都係，咁做自私左啲